一人一首聽到喊嘅歌

1. JW 你帶著我的青春離去
幾年前啱啱出聽過覺得無乜特別 啱啱唔小心聽返唔小心流咗兩滴馬尿

2. 後來
失戀頭半年聽一次喊一次

3. 安徳尊 錢不夠要/前進吧 Gulliver Boy
笑到喊到唞唔到氣

北秋悲

沒有共產黨就沒有新中國

Jojo
每次聽到都令我諗起西薩最後嘅波紋

TWICE TT

國歌

綿綿

我要快樂…音樂一落就有眼水

我們都是這樣長大的

小肥 負親

義勇軍進行曲

心酸 林宥嘉

單魚座

少你阿爸正仆街

推銷員之死

好心分手

時差
守口如瓶

成全
南山南

啊默契

Tell me things you never said out loud